點解香港爆到咁 班會計師仲可以聽日考試

真係唔驚有考試群組？

ICPA真係攪笑

考試重要d

你可以選擇唔考

因為唔係個個都好似你咁驚死

枯寒到武肺唔比錢就無得入去

照你咁講
所有狗巴黨鐵要即時停晒去啦
密閉空間人貼人咁企
危險過考試100倍啦

恐懼撚又維穩？

DSE班細路都冇事喇

我有得揀咩？問垃圾公會

老屎忽點會理

嚴格黎講仲未係會計師，只係會計從業員

要除口罩考？

考唔考呢d野咁大個人自己識得衡量啦

幾十單就叫爆到咁

垃圾ICPA

比左錢呀

話明「會計」

Dse都有人比左錢唔去考啦
無溫書就無溫啦撚樣

肯定有考試群組

戇鳩鳩

12月考module嘅 會唔會延期？

有口罩就唔驚 la

搭車迫撚到人貼人都未爆
OFFICE日日成堆人返工又未爆
食肆除埋罩都未爆

戴住罩坐到無雷公咁遠咁考試
樓主:爆硬考試群組